呢幾日冇返工返學都攰到仆街

如題。。
出道街手機啲電又要慳住用
連登Facebook IG都係返到屋企睇幾個鐘就瞓覺

機都冇撚打過。。

[和你勇文宣升級！]
解鎖新職業 — 郵差叔叔，速遞員！

唔好意思，手足，借個位，認同請幫推

部手機睇tg 睇連登 睇地圖 仲多過玩game

攰到仆街。。